# PDF Duplicata

[![pipeline status](https://gitlab.com/mathieu_phec/pdf_duplicata/badges/master/pipeline.svg)](https://gitlab.com/mathieu_phec/pdf_duplicata/-/commits/master)
[![coverage report](https://gitlab.com/mathieu_phec/pdf_duplicata/badges/master/coverage.svg)](https://gitlab.com/mathieu_phec/pdf_duplicata/-/commits/master)

[![code_testing_python](https://gitlab.com/mathieu_phec/pdf_duplicata/-/jobs/artifacts/master/raw/code_testing_python.png?job=code_testing_python)](https://gitlab.com/mathieu_phec/pdf_duplicata/-/commits/master)
[![secret_detection](https://gitlab.com/mathieu_phec/pdf_duplicata/-/jobs/artifacts/master/raw/secret_detection.png?job=secret_detection)](https://gitlab.com/mathieu_phec/pdf_duplicata/-/commits/master)
[![dependency_vulnerability_python](https://gitlab.com/mathieu_phec/pdf_duplicata/-/jobs/artifacts/master/raw/dependency_vulnerability_python.png?job=dependency_vulnerability_python)](https://gitlab.com/mathieu_phec/pdf_duplicata/-/commits/master)
[![code_scanning_python](https://gitlab.com/mathieu_phec/pdf_duplicata/-/jobs/artifacts/master/raw/code_scanning_python.png?job=code_scanning_python)](https://gitlab.com/mathieu_phec/pdf_duplicata/-/commits/master)
[![code_linting_python](https://gitlab.com/mathieu_phec/pdf_duplicata/-/jobs/artifacts/master/raw/code_linting_python.png?job=code_linting_python)](https://gitlab.com/mathieu_phec/pdf_duplicata/-/commits/master)
[![code_formatting_python](https://gitlab.com/mathieu_phec/pdf_duplicata/-/jobs/artifacts/master/raw/code_formatting_python.png?job=code_formatting_python)](https://gitlab.com/mathieu_phec/pdf_duplicata/-/commits/master)
[![docs](https://gitlab.com/mathieu_phec/pdf_duplicata/-/jobs/artifacts/master/raw/documentation.png?job=pages)](https://gitlab.com/mathieu_phec/pdf_duplicata/-/commits/master)

Une librairie Python permettant d'effectuer des dupplicatas d'un PDF via l'ajout d'une page en filigramme sur l'ensemble des pages du document source.

Le fichier de destination généré est le nom du fichier source avec **DUPLICATA** en fin de nom.

## Exemple

### Fichier source PDF

![SourcePDF](./image/source_pdf.png)

### Template duplicata PDF

![DuplicataPDF](./image/stamp_pdf.png)

### Résultat

![OutputPDF](./image/output_pdf.png)